「拋豬」第一屆LIHKG白滑靚腳大賽

小弟先拋豬引肉
是唔是夠晒白滑

屌

竟然冇人po腳圖？

D毛好正

強帖留名

lm

留名J男人腳

男人腳post是也

唔好相認

正post lm

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

拋多舊豬
大家唔好吝嗇自己嘅靚腳

成班男人腳

Pish

想呃絲打入黎po腳

大家咁怕醜點會欣賞到靚腳

快d 啦比多d 腳黎

大家都響應樓主個名